認真文 在網上被人話戇鳩同低能

現實同家人同事朋友嘻嘻哈哈 相處得真係好好、好融合、好快樂，無咩架子，做事有交帶 溝通良好，會被學生同同事respect

點解上到連燈 會咁被人話傻 活係自己世界、優越感
應該點改善？邊方面？

例如有啲人唔識解gg係咩意思，就亂咁用
夠膽死話語言係約定俗成，所以gg係可以解收皮 玩完 死 等等嘅意思

你捉棋、打完波講句多謝指教 打得好好 唔通就係認輸？收皮嘅意思？多人理解錯一齊講就叫正確？

夠好撚多人講吾系甘牙啦，多人講就約定俗成嘛 點解要屌啊？

利申：小朋友

但如果用吾系甘牙 佢地又會屌人架wor

連登真係多奇人異士

試過連登入whatsapp群
本來班人好冷淡，我一換返自己平時張相 班人就好踴躍 私下話做朋友 傾心事 安慰 炸機咁 ，做朋友喎 反而有一個男嘅 由一入群開始就對我態度好好 先keep住chat到

先唔講內容
你咁撚認真已經係戇鳩同低能

濛 你記唔記得我呢個帳號好多人用

識你老鼠

宜家真係好多人都唔會明GG真正既用法
Good game 通常都係就黎打完一場game之後，
雖然輸左，
你覺得場game 好正，close match 或者出於禮貌而講，
對手都會回覆返你GG。
如果唔係既就屌鳩對面都得啦
但係LOL都開始流行咁用，
而隻game都開始多人玩既時候，
有班人唔識但係見到人地就黎完game就會講GG，
就誤解左以為玩完或者場match死梗就一定會講GG，
就比呢班人當左黎做潮語黎做形容死梗。

多人講既野就未必岩既，唔通真係可以三人成虎咩？
你話約定成俗都好，
本身呢個詞語就係由理解方式錯而製造出黎既，
所以呢個用法既本意本身就係錯左，
呢樣野就唔可以否定。

不過始終大多數人宜家都係用黎解死梗呀死左呀既意思，樓主又唔洗急住去否定佢地既，呢啲潮詞的確可以增加語言既靈活性，同埋可能人地都知正確用法係點，但佢只係想簡單拎黎形容主角死左，我覺得都無咩問題，樓主都唔洗咁執著。

反而你拎甘呀吾呀果啲黎做例子就有啲on9，果啲連由來都無既字，根本連語言都算唔上，梗係要反。

認真唔係壞事，不過佢衰在固執不懂變通囉
唔通咩事都求撚其好似班狗官咁咩

原來樓主係炭燒羊 改左名唔認得

關lol咩事呀 gg好多年前已經有

悉尼老鼠

上連登 必認真 玻璃心 快點滾

gg約定俗成又真係on9 左d啦，你打機個陣可能就算係既某d game,,, 現實都吹到係約定俗成？，係咪班小學雞覺得咁講好型咋

之前得Starcraft 既人會講 跟本好少人會用
之後出LOL 啲人都咁用 又多人玩先演變出黎
點會唔關LOL事呀？
又唔見零幾年果陣有人用gg黎當做死撚左咁樣講？

on9 細個打緊yahoo桌球用間尺度位果陣已經講緊gg啦

個陣打信長都係打gg 但感覺上比人串緊咁

其他我唔知，但打信長個陣已經興起講gg好耐啦

唔止gg 毒都係被人曲解得好緊要
毒本身係指啲人社交有障礙 好孤獨
只不過有一部分毒男同時會追acg
社會大眾就用只係取呢一個特質就變咗追acg就係毒男
結果有一班人明明好有異性緣 只要講兩句追咩番就話自己係毒男 有啲更過份 打機追韓星就話自己毒

唔係講起源呀屌
係講由幾時開始連唔打機既人都講gg呀
同埋信長時期咪同Starcraft 一樣囉 之後咪到LOL

勿認真啊巴打